是日靚午餐 脆辣雞扒x2 配 豬柳強一粒

25仔！！

老闆！

撐唔落
有無拎飲筒

拎左3支

重有2杯可樂呢？

中立非25

無影

中非環

而家環保到可樂走杯

講下味道先
雞扒仲熱 但唔太脆
食落微辣但無肉汁
豬柳強粒強太熟
個包唔夠熱
食落個太陽穴好c伏

百里香呢

10蚊雞扒+汽水太吸引
忍痛唔食百里香

m記要被call食環了

m記食到我肚屙喎

原來去屯門食麥記

土城野食唔差 wor

味道唔好
但食落個太陽穴都好c伏
吹到呢

中立非屯門

金茶王有無食過

佢呢塊雞扒係脆辣雞腿包個塊?

狗食

唔係 似係麥樂雞

有進步，一開張係難食到仆街，而家算抵食

原來印度巴就係m記潮文個主角

未，應該都末必會試

鯰魚效應

中立非主角

食評呢

巴基食咩豬

老細見太多人去m記食就出post話m記難食

中立非巴基

乜原來有得淨買雞扒

背棄百里香

印青天驚食完百里香會痾屎？

油麻地果間垃圾話連攞飲管都無
我個可樂又比袋
我屌你老母啦

打手只求搞個和

今日先有

反佢台啦

老豆

我準備定睇百里香，你竟然俾 d 咁嘅嘢我睇
負評，上一頁

老闆非環保

25仔

中立非百里

中非老非環

印仔吾食百里香

老細出咗街食飯咁今日百里香邊個揸鑊鏟

吾食非唔食

中非老非鑊

爭少少攞樽可樂吊狗佢

可能apm個間比人屌得多
一問就比

食左2日百里香都無肚痾
想試下食m記睇下係咪自己肛門閉塞

我睇到post都去左食m記
第一次成功拎飲管
件雞好辣

好彩有d辣
食到第二舊已有d乾同漏
無d辣真係食唔落

食左半舊唔係好頂得順
額頭出哂汗
就咁走了

渣ga

去左紅磡廣場買$17炸雞脾補返

惺咁渣ga

預計唔好咁辣
食第一啖果下就快喊出黎

百里香中出了一個叛徒

係唔係清狂野火辣脆雞個塊雞？
根本就係清倉底貨 狗衝黎做乜？

冇曬A餐了

中立非叛徒

10蚊有個扒連汽水
都係過下口癮姐

豬瘟豬

好令人煩厭....

印仔叫人比單好狗，哪有人keep

中立非煩厭

我啱啱放工 好想食百里香 可唔可以叫老闆等埋我先收舖

日日食百里香都悶啦

中出非中立

今次大鑊了

轉下口味都是好